也有类似性质的问题，怀疑是篡改或轻微的机械问题。 客户事故后，HumanForest暂停伦敦共享电动自行车服务，并裁员 
 这位发言人说，他们还将承认合谋干扰证人。 4名前ebay员工承认网络跟踪阴谋，2020年9月23日《财富》杂志 
 他被判缓刑不是因为不雅曝光，而是因为在停车期间关闭汽车仪表盘摄像头篡改公共记录。 犯罪警察如何避免入狱|作者:安德鲁·福特，阿斯伯里公园出版社| 2020年9月23日|ProPublica 
 这可能使恶意行为者篡改选民登记，包括完全阻止登记，或窃取选民的个人信息。 通过邮件投票比总统说的更安全。 如何让它更安全|matthewheimer | 2020年9月13日|财富 
 它被设计用来自动分析视频，以确定算法是否篡改了视频片段。 微软的新视频认证器可以帮助清除危险的深度造假 
 然后把泥土扔进去，用捣固器或注水的方法将其固定。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 轻率地、不加考虑地去玩弄这位年轻小姐的感情，是不明智的。 《匹克威克外传》是狄更斯的作品 
 当你倾向于与错误打交道时，把这句话当作你的座右铭:“与魔鬼一起吃饭的人需要一把长柄勺子。” 52个故事对男孩和女孩们讲|霍华德·j·奇德利 
 但如果篡改他们的方言，或者剥夺他们的方言，就会让他们无家可归，暴露在日常事务中。 谷神星的《逃跑》Alice Meynell 
 坎贝尔勋爵写道:“没有什么比一个非专业人士来干涉我们的共济会更危险的了。” 莎士比亚死了吗? |马克吐温